=begin
=ToolApplyTemplateアクション

1番目の引数で指定されたテンプレートを編集中のメッセージに適用し、結果のメッセージで現在のエディットウィンドウのメッセージを置き換えます。

2番目の引数にはテンプレートに渡す引数を指定します。引数の指定方法は、((<MessageCreateアクション|URL:MessageCreateAction.html>))を参照してください。


==引数
:1
  テンプレート名
:2
  引数


==有効なウィンドウ・ビュー
*エディットウィンドウ

=end
